咩原因令到曖昧對象卻步

好多時臨門一腳先失敗
有冇人分享下自己對曖昧對象卻步既原因

我也想知…
昨天被她告知已跟其他男友一起
喊過，但冇對佢講我曾經喜歡過佢

利申：曖味一年，昨天結束一切

窮

拖太長 ？

知你因爲窮就唔曖昧直接skip啦

其實點為之暖曖昧呢

分享我經歷
發覺佢原來身邊太多女仔fd 仲要chat得好密
佢搵我我都唔想搵佢了

曖曖下先發覺你窮

冇乜原因
傾傾下發覺冇野好傾冇話題
過多排直頭冇聯絡
都成六年前 到依家都冇鐘意過其他人

相處幾開心
但發覺自己原來唔係鍾意到可以包容一切咁一齊
而對方好需要一個認真長久既男友
最後自己疏遠

唔再進一步真係好難有新話題

對方冇表示

發覺對方有好多女性朋友
發覺自己太垃圾條件差而退出 唔再曖昧落去

因為自己太淆，拖太耐.....

我唔敢出街

發現我有男朋友

同樣經歷
我唔想最後係當佢其中一隻兵

掉返轉

大家講過唔出去飲酒，結果一放假佢就出左去，我就咁留左言話你慢慢飲，而家冷戰緊

我諗梗大學畢業之後翻翻去以前留學嗰度再讀上去同埋搵工長住落去 唔想開始咗之後因為我要走又分開
同埋拖咗好耐都有d心淡